是日午餐

2包, thx

睇嚟呢位巴打食開屎